PK鄧話Gphone虛假指控，咁點解唔告Gphone誹謗罪？

比哂位你入喎

你估佢唔想，但政府冇得告人誹謗